感情都有expiry date

有時候其實唔係自己想有expiry date
只不過真係好驚
當一次又一次咁受傷
慢慢就唔知點樣坦率一點去面對自己既感覺
比個expiry date自己
都只不過係唔想愈踩愈深
因為到頭來痛既都只不過係自己

絲打有冇新對象?